唔理你禁唔禁入黎，灰唔灰心都好，唔好再隨便犧牲自己性命，

唔係講D乜野野有勇氣去死呢D廢話
而係，你地自殺左，對件事無幫助；呢個政府係唔會因為你死而去醒覺做野，
佢地反而會覺得抵死，覺得少左一個廢青

而我地，只會少左一個隊友
不論你係勇武派，鍵戰，文宣組，海外巴絲
我地係要齊上齊落
不分割，要團結

錯既，係當權政府官員，
要死既，係敵人，唔係我地

少一個就係少一個架喇

唔好再犧牲

衷心祝願粉嶺少女 在天堂安詳
決定權係你度 我好尊重你
但我自私D講
真係唔想再見到呢D新聞

我好難過

無論最後是否成功請記住一件事

各位年輕人珍惜生命，2047嘅新香港冇左你地唔得

越睇D新聞越難受
係車度dup低頭
忍唔到D眼淚係咁流

冇帶紙巾
係咁搵手指推走D眼淚

少一個義士都嫌多，希望各位唔好以死相諫，同我地呢度一眾兄弟爬山啦

Rip